［HKCC] 陳偉強肯答問題未啊屌你老母

肯出嚟道歉未啊你老母